九姑娘結婚

佢老公姓陸

我老公唔係姓綠就得啦

六九聯婚

碌鳩聯婚

好撚淫蕩